恭喜哂，西班牙傳媒指武磊已確診武漢肺炎

西甲球隊愛斯賓奴早於周二向外界宣佈，隊內多達6名一隊職球員確診新型冠狀病毒，但一直未有透露確診球員的名字。西班牙每日體育報周五爆料，指中國唯一一名在五大聯賽效力的球員、「武球王」武磊正是愛斯賓奴6名確診者之一，目前已在家中休息情況良好

。

幾時輪到你個死乞衣

支那狗面對支那肺炎，好啱

講明係中國肺炎

中國人一定優先

武磊肺炎

最緊要人有事，

希望佢病死啦